其實我仲有好多野未同你講

係咩？哦！

咁串架

茄哩係臭雞

依加講埋？

拜山講

唔想知